好鍾意比男仔摸頭

可能因為我生得矮
如果係男仔輕輕摸我個頭我會好開心

gay

THIS

is

gay[/red]

come to daddy

自摸？

死基佬

你狗黎？

龜頭定lin頭

特別係我呢啲生得矮嘅 男仔摸頭好有哥哥feel

我都覺